下雨天總掛念從前 茶記倘有炒蛋泡麵

落雨炒蛋

明年今日

不許你注定一人

思覺失調?

落雨係唔可以炒強